拜登回應空襲敘利亞 要伊朗「自求多福」

〔即時新聞／綜合報導〕美總統拜登當地時間25日，下令空襲敘利亞境內親伊朗民兵組織，是他上任後首次發動軍事打擊。拜登事後向伊朗發出警告，要他們自求多福。

拜登當地時間週五赴德州視察暴風雪災情時，被記者問到對敘利亞的空襲意在傳達什麼樣的訊息？拜登回應，「你們的行為不可能沒有後果，小心點吧。」

.....

對住牙習咪又係奶袋底
收皮啦紅登

同支那講就話啫

侵侵玩砍首行動，牙登就玩冚家鏟，班左膠覺得邊個暴力啲

點解唔尊重伊朗文化？